用緊V30諗緊轉Note20+定iphone12 求建議

咁多年黎都係用An機, 一直想試下IOS, 但早幾年每次想換機Iphone都處於炒賣潮, 係買唔到機 部S8已經比我玩到變牛肺, 黎緊想換電話, 想問下意見

我對影相要求唔大
但求順 快 機靚(外貌協會)

見Note20+ 有120hz
但iphone粒A14又好似好勁

我部機已經係3年前, 近年既機都冇咩用過所以比較唔到, 上網睇比較片, 好多都係新開箱電話我覺得不能作準 (始終覺得用家角度先係最準)
有冇巴打可以建議下換邊款比較好

之前一直用iphone 上年轉左note10+

好坦白講 如果講用落長時間一至兩年順 一定係iphone順啲既 android死症冇得搞
影相就 我覺得兩間野走既路線唔同 如果post IG既話 samsung味精左係會靚啲可以直post IG. Iphone太天然反而要執相先post.

如果你順粹要部機順同快 唔考慮其他野 咁一定係Iphone 冇爭議

收到, 唔該巴打

開錯台應該好快沉post

輕輕一推先

1

2

用開120hz個mon
再睇iphone已經疾疾地
建議用左咁耐android都係唔好轉ios

機靚：sony

三叔未解決114送中問題都唔好買住

我就係早排v30+轉note10+，全部野都好正，個窄邊moon好爽，但係送中問題真係好麻煩，我等多個月唔fix都跳船

如果你唔急就等下先，急既我建議你買pixel 5算

係幾好，不過貴得濟

Note20+, 12電太細，唔夠portable

乜有部機叫Note 20+咩

應該係u

note 係赢支筆，習慣咗之後用唔到無筆機

利伸: iphone 6s 轉note 9再轉note 10 plus

U先岩
記錯左